點解連登仔寧願信油價反彈，都唔相信匯豐會升返！

如題

根本兩隻都唔會升

3175 連登仔= 匯豐廢老

全球D公司發現WFH OK, 係咪會疫情完左都照推WFH,
商務既日常返工交通同跨國搭飛機開會都從此大減

Citibank 由450蚊跌到落8蚊
過左十年到今日仲係3x蚊咁上下
邊個話銀行一定會反彈？

500蚊落到8蚊
過左15年上返40蚊

仲有AIG

Citi當年玩CDO玩到風山水起，個價係CDO泡沫 + 之後爆破信用嘅loss嚟
而家大貓業務同盤數衰咩

大貓業務得一個地方賺錢，養起全盤生意

咁已經係兩回事
一個係用信危機加破產風險
一個係主市場失利，雖然靠香港搵錢多，但人地手執全球最大錢金鏈之一
加上大貓corp客最搵錢，唔係香港做唔等於人地轉場去sg/ Korea / Japan 時唔會用番大貓，因為我睇大貓最強嘅優勢就係佢嘅network 同connection